有冇人down唔到初選投票嗰app?

撳入條link話not found， 去play store search都search唔到……

順便呼籲:
初選全投抗爭派
超區 王百羽/岑敖暉
港島 梁晃維/彭卓棋/袁嘉蔚
九東 李嘉達/黃之鋒
九西 馮達浚/劉澤鋒/張崑陽
新東 鄒家成/劉頴匡/呂智恆/何桂藍
新西 張可森/黃子悅/伍健偉

Update: Android機都要用投票網站

呢道投。可以投咗先，保留QR code去票站確認。

有個位問係咪超區功能组別"以外"選民，啱啱起身未睇清楚，答錯咗，無得投超區一票。

好似話apple要去票站先用到個app 得android系統先down到

#7月11日所有服務站的開放時間須延後至中午十二時正
Android 使用者將不能使用手機應用程式投票，投票方式將採用投票網頁進行投票。
IOS使用者則不受影響，依舊採用投票網頁進行投票。

yes 啱啱先見到岑敖暉個fb po

投票站編碼

app store搵唔到個app

Update:
港島彭卓棋開公司sell大灣區都話自己植根本土？

webapp 黎,即係一條url
唔係native app